秒回

好撚廢

.......log盡左力幫你

屌你老木

你又唔搶

？？？

我又唔係常客
得閒入黎9up兩句

留明等巧消失

佢話有巧消失 等今晚人多先講

經手人好似係LOG

一定好撚樣衰

汪

話唔定帶咗綠帽個仔好靚仔呢

成班係度取暖

其實Log真人好靚仔
同劉德華有9成似
如果我講大話 以後扑女就陽痿

劉德華好靚仔咩

大家聽到未

各位巴打我係到發誓

仲衰

酸？

會唔會酸你20幾歲人就似老餅劉德華啊

我就黎退休

笑咗

個隻charm係相由心生
由人格 言行舉止 散發出黎
唔係單一樣就解釋到

老雞都有打手

陽痿啦仆街

我全部由手咁無收過錢

可能本身已經痿咗

總之身邊啲人都拜log上神枱
有劉德華風範

笑4

反正都冇女扑

我要講都講左
人在做 天在看
log真係新界劉德華
我發誓我講大話就一世冇女
再見

道地極品烏龍茶

見你發哂誓咁就姑且信你一次

等收工

遲啲可能見到log貼係advertising logo

柒頭老雞搶唔到

放工！

仲要比人搶

你哋啲cm笑到我on99咁

其實moon足咁耐

咪臭係 又唔一齊傾

有冇考慮過閣下本身都…

去左奶西

你咩都唔使講

無女cow
我cow女咪得囉

on9

who

Log

On9

聽日放假做咩好

睇戲

屌風眼

已經約左人打牌 打撚到佢落波 再返工

請表演

哈哈哈 之後集體射佢個波

又係你UNCLE SEND左張風眼相比你?

Together ?

唔會落

出年

我冇咁大

俾啲信心自己

cow佢啦

我都想做上司

做我上司

我唔係咁易比你cow 到架

不了 我要溝妹妹仔

Cow 我

不了 你老

劉德華好無上C味

屌你老母

秒回呢

講嘢啦

屌whose老母

有邊個男人唔鍾意靚妹仔

好快嫁啦

柒頭樣

乜9嚟

全世界男人都鍾意你

ff少陣

對波最細?

屌你老雞

屌埋你老雞

屌 慢左6秒

抵錫

濛B我哋心靈相通

食屎狗

恥笑開始

錫我未

肥天敗走秒回

Ec

笑到好辛苦

為搏紅顏一笑

我飛機場不了

平胸又點

平胸都係胸

啱！

唔岩你

最愛平胸

你睇你即刻幾開心

會8號咩

10號

不敢想像聽日會俾人屌到上天花板

佢做機場櫃位

講到明0600-1700所有飛機取消

原來天絲係男人

肥糖黎到個po後
肥天冇哂地位了

有冇話幾時會掛

RIP tintin

咪撚學車頭啦

四百磅肥仔

最愛巨乳

我都好鍾意糖糖

Btw自從同log扯上關係就木地位了

做咩

log垃圾 唔好同佢一齊

近雞者黑

乜撚啊

話你靚姐

乜9好消息 天天講未

講左囉咪

講多次

講你老木

同你分手咪好消息

分你老木on9 糖

知唔知錯

lachi log 肯收皮未

你個fans呢去左邊?

你咪我個fans

知你老木呀

脾氣真臭，分手=甩難

仲唔知錯

果個19點ON9步呀 你個分身FANS呀

我老豆黎

話緊你啊笑

傻糖

想唔想姓老阿糖妹

城巴

分咗手仲死纏爛打

跟我姓

九巴呢

LOG 點比你聽架我

喂正呀！

你鍾意我就鍾意

。。。。。。

最憎呢啲垃圾

LACHI都鍾意?

大喬我唔明

辣殺 (普通話) 點讀??

Ok

唔好咁樣 我好驚

LOG 出黎啦屌你

天絲有咩好消息
溝到個上屍?

同問?

BTW 好似同牛仔冇關

冇人

係咪出晒街慶祝八號

唔知聽日使唔使返呢

八號就緊架啦

天絲大佬強大

天天萬歲 睇相佬呃你十年八年
我就唔止呃你十年咁少嘅

恭喜

仲未八號號喂

天絲自己勁姐

仲好，聽日唔洗番

依句嘢好熟 你係咪初嚟報到嗰時講過

邊間咁闊佬

細佬我冇呢個本事 係咪現兜兜 cash ？

一係唔好掛 一掛就掛一日
唔好掛半日咁pk

支票

同意

咪臭係

In cheque we 7s

天天好叻豬 呢到啲人又教琴又獎學金

你姣到出晒汁好似係

我想拎半句威水野講都冇

我又啜

有乜咁好笑

推佢落地先要

我鍾意啦舌

成人台之後即刻無人

一直都冇乜 八號去晒玩

砌佢老x

玩完，做緊廢青

有咩玩

點解咁肯定有八號

無嘢 原來天文台有講

八號波前夕長駐秒回，值得表揚

月巴

做咩呀

好耐冇試過係rc講住粗口打lol啦

好正

一路向北好好聽

好耐冇試過

我一路向西

第一次比你搞到笑右 我屌

打得咁正

掛硬.係頂唔頂得耐姐

辣殺驚

好悶

我地傾下計

唔好

又搏到紅顏一笑

你又搞咩屎棒?

以為你係我絲

藍顏呀, 邊到紅呀

X2 我仲要突登起底望望

hoho

老細～～～～

乜唔係咩?

佢鍾意你咪得囉

不了......
型男就ok

放心8硬

食生蠔

去左食放題同係fd屋企玩牌

玩咩牌?

爸爸細力D....早抖

都係果d, 鋤Dee 13張 21點 斗地主，仲有大話骰

冇賭錢，但輸左要飲水，輸到成肚水

live未

重甜plz

屌 飲水...

慘過輸錢

一陣13張 事幾廿注 飲幾廿杯點算

好健康，試過係長洲玩，玩抽牌，

抽到既數字係你要係沙灘執到垃圾既數量，不可重覆，king最大！

有人抽到king ,

我地係淩晨玩，要囉電筒落去執，執完影相就算

要訓早抖

冇玩到咁大，話曬都食完放題
但都成肚水，係咁屙

好正ar

早抖

飲水笑死 真係好健康

早晨
講緊咩

天絲究竟幾時唔會笑......

無話題

hi

見佢都係笑死

成日都可以返生再笑過

笑死

嗨 森

死左都笑番生

bye水

屌...笑到天長地久

咁對我

無計...

又話訓

其實..

驚驚

%%%都急屎？

今次無我

你發夢都掛住連登 點夠你玩

真係笑死

屌
Ec

搞掂左個EX?

唔好死ar

唔係上連登,我之後慢慢打出黎

FD都要撲救 , 一年你要撲救幾多個

你夢到LOG同天天交配?

沖淙先

大喬 我畀多次雞會你

開開

秒

現實黎講想像唔到,因為tg見過老雞真樣

又邊個咁唔好彩

成雙成對

城大巴

城巴
新巴

點解可以記得咁撚清楚 CLS

想訓

LOG究竟明戀左天天幾耐

佢地又一齊左幾耐?

mk

印象你好似同條女一齊冇耐

咁快上去煮比兩老食?

你快L D訓啦 聽日訓醒比人屌架啦

CLS...人地叫你食

你就去煮

-,-準備上鏡

上乜9鏡

比我都會,

但係點解會唔鍾意食法國餐?姐係咩野

腰痛 again

影住比人屌

睇打跌打

聽日有冇假放呢

咁記得著瘦D 唔好比人影肥糖

想有就有

一定有啦

有, 我老母話聽朝6點先掛8號喎

照咗x光 醫生話冇事
試過針灸 冇用

點著都係咁肥，條裙咁撚貼身

有冇諗詔打斷佢 咪冇煩惱

試下唔著囉,咁樣人地咪唔會屌你

不了，嚇撚死人

想切走條神經佢

咁樣政府唔洗起第3條跑道

如果冇神經 你變左神經喎會

已經痴痴地線了

要呃你錢啊，緊係要起

..咁又冇野好講啦

我乞衣冇份比錢

下次帶D草去整沙律囉

你就好

E絲我係你夢入面靚唔靚仔

每次夢到無樣 只係提到你地個名

劉德華啊嘛

比機會你答多次

咁上心做咩姐

下次諗住買咩上伯母到?

對靚仔緊係上心

LACHI LOG

免治牛肉

話左你識玩架啦

仲唔拎100分今次

拖住我

咪屌啦

好彩我坐唔定 成日周圍走

就係想睇你分

你拖咁多個，夠唔夠力？

你份人咁仆街既?

突然推咁快嘅

我幫手 祝肥糖一世冇得分手

邊個同你講我拖好多個

同我忙緊

你想1拖2?

開心得要哭 掩飾我孤獨

我送埋譚俾你都無樣

一拖一

肯定唔係劉華

刷個牙啫 依加攤屍秒回到兩點

三哥>譚是常識吧

一向都係

聽日都唔洗返 6點啦

成口一滴滴

siu 4 yan

成口白色

屌曬你地

留名

晏晝返硬啦

你咁誠實 我欣賞你

食唔出有咩分別

譚仔個茄湯冇味

你咁撚廢

幼稚園？ 123啪啪啪 欣賞你

三哥啲米線好食啲 (口感上

三哥is life

食開ching湯

都唔洗返 聽日全日OFF

好過你溝唔到女

你番黎囉

錫哂你 in 清湯 we 7s

咁你做咩成日食譚

對食有一份執著

因為三哥要行好遠

睇你岩唔岩時間 我試過有次夜晚食到我唔想食
我一個星期食五次以上 個米線淋左小小

媾我

太辣不了

聽朝吹完之後就極速落波啦

你都ON9 欣賞就幼稚園呀

今次真係幫唔落

酒店表示十號都要返 好彩好近

我間幼稚園係咁

快啲啦

屌你

三哥啲米線多D架

就咁慘仔個麻辣香D

你快係你

cowcow

Log 唔通我唔值百二蚊咩

+1

食米線 清湯不如唔撚好食啦 人唔屌狗都吠啦

原來你只係值百二，睇錯左你

餓足咁耐

你間? 你讀架咋 你訓啦 聽日8號波你都要返去比人打手板呀

慘

咁嬲

我係老師

好似好耐唔見賣巴咁

係唔係四眼

我非賣品

咁我收皮囉

你講乜鳩

三眼

平時係街個D垃圾筒都係非賣品黎

咁咪乖豬囉

我餓極都係食唔哂 我同老母既食量
老豆+我+老母先食得哂碗過橋
我夾一兩碗就飽

贈品

講還講 唔好豬前豬後 最多比你嗌甜心

尊重少少

你哋撞唔啱時候 佢朝早同lunchtime都駐po

你啊 豬西

好廢

我一個人食2個過橋啦

依排多客到痴線 日日90-100%入住

糖糖b 可唔可以盡情屌鳩我

想改名有冇提議

respect me

唔duck

連登劉德華

慘過老雞

我呀 駐咗幾個月

why

唔比咁對天絲

你敢挑戰拿這筷子出街食野？

有高潮

我以前都撈過下酒店
HSKP BELL 都玩過下 你邊度

我都駐左幾個月

有冇獎品

糖糖表示輕鬆

關你咩事

十分輕鬆

大力啲

糖糖唔識用筷子？ 我唔用夾唔到野

Hi

E絲 好靚

又好似係 我上個兩個星期佢真係秒回

幼稚園大撚把呢啲

糖糖會唔會屌鳩啲幼稚園生

你垃圾殺用到筷子咩?

我成日撈亂你哋

幫啲小朋友含

我ec緊係靚

cls打陣機返嚟又推左十版

sm 啲小朋友

講bb話？ 你垃圾圾啊(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

原來兩個人黎? 我一直以為....

拎皮帶鞭佢地

大家都是城大 不用分那麼細啦

嘩, 你講呢D野既

。。。。。。。。。

老母番歸 有野食
咁走先了

糖糖可唔可以sm 我

我喺紅磡住

我突然覺得肥糖好變態

出盡力鞭我

要再回來喔

我都係

紅磡正啵

你究竟笑死左完未 成日都笑

冇人理我

咁姐係邊間?!

城大萬歲

近邊一邊

好明顯唔係我第一個講

屯元天 先正 可以日日同牛玩

是咪新起好嗰間

HI膠膠

有人理我了

其實邊有所謂 你推快D冇人睇到架啦

聽晚番黎

打打

乜膠巴住紅磡
幾近me

紅磡日日同餐廳玩

就係見佢地咁話你 冇89都有67成啦

駁唔到

聽晚我應該蒸發左

唔係 舊個間 十年以上個間

而家啲連登仔咁易信人

冇
其實

學某人先 笑左

哎呀 笑4我LA

得啦，知你係到

搵日相認

你尋日定前日先話自爆咗，擔心你啫

m9k

糖糖

去邊到搵MK?

佢臭架

我唔介意

你做咩呀又

冇得駁

臭既都奶?

成日食中華小廚

唔好搵我
我知錯喇

糖糖咁串 我好鍾意

我諗住等到8號先訓

點幾點呀喂

你鍾意我啲咩？我改

你尋晚就天天今晚就糖糖 好濫

好難追po呀

鍾意你用粗口屌鳩啲幼稚園生

鍾意你靚

佢見紅字就衝，死厹

1.飛機場
2.臭
3.諗到再講

紅磡個班有冇去九號水產

幾時都係糖糖

叩卜戈

唔好追,我都係飛住回

叩謝

都好近

你咁口花花既

係喎屌

上引水產

飛我

差好遠

大家都係同一類人

姐係呢到唯一我我係清泉?

估唔到你啲喜好咁特別

肥糖係全世界最靚
第一日知？

我先係

With who

你係唔係字盲? 我幫LOG答咋 關我咩事

我最清呀dllog

清泉藥水

邊間
我食開翠河嗰邊

Mk廢青仲唔訓 聽日5G醒

咁冇人性

我見你地全部都調戲佢 以為佢靚過欣宜

坡屎忽附近

你係佢隻狗？幫主人答問題

唔好傷心 我約你食飯天天

開個新話題咪得

邊個！

聽日OFF呀 10號波呀CHING

通常係主人幫狗答 唔係狗幫主人答

ff.
一陣就落波

冇去
有印象見過呢幾隻字但係唔記得喺邊
呢排太毒冇出街

糖糖囉

冇撚有可能 肯定10號波呀

啲野幾抵買 有扒賣

相認

落左了

清到食唔落

我死撚左去

訓教教了88

一起

88 發個好夢 比狗屌

我以前係你附近跌左隻戒指 好彩有間豆腐花鋪幫我執返

落波鳥落波鳥

搵搵先

好唔知醜

係咪有燒賣食嗰間豆腐花鋪

你係唔係傻L左?

好返啲喇
前兩年仲臭

係，個陣入左去幫襯

係都唔錯

ZIP呀 要壓縮呀

驚？？？

冇bo 有咩特別

嗰間麻麻哋

行多兩步路就到啦

聽朝全部要返工

真係落左波?

冇可能 冇驚過 因為聽日D野我全部冇ready

係

聽佢UP啦

6點先8號呀

6點落哂波

我估都係

你啱
真係少左個

李氏力場

唔係化

成班港奴以為聽日要返工 on99

因為我係唔係都唔洗返

落波 啪啪 落波 啪啪

有女就收皮啦

落你老木

我養你 吻我 別說話

molamola

我...呢

你走開啦

呢啲係神之廢青

你有log認頭啦

講得好

Haha

落波鳥

Hehe

想weak

廢

我只係想放心訓

我都想

Btw weak 呢個字點由來？

兩點啦 仲唔訓

同左個fd say good night 未先

我都想知

人用我用

sleep is for the weak

Fatfat 一失足成千古恨

嘩 唔怪得你想weak

未入屋？係樓下咋？

你行開啦 唔係問你

我問天天

Weak 點由來呀？

係架 人不要臉 天下無敵

fat天

笑了

Fat is for the weak

點解會信 比佢入屋都cls

fat is for the fat

唔準笑

面皮都幾厚 咁都賴死到

其實上到嚟你唔開門俾佢佢都吹你唔漲

講起肥
我肥左勁多

唔係架 雖然咩都幫唔到 在於女立場 有人陪住自己（msg)心都定啲

但大前提係佢地咩都唔係

冇人話你mean呀天天

同我平時山埃人地叫人地做嗰啲野咁似嘅

條腰粗左

條撚呢

不嬲過長

姐係要剪？

其實人地咁有誠意不如

要再駁長啲

888

Mama

成條皮帶咁

我169

當睇唔到一野踩落去然後出門口走

月巴召喚

我諗起肉蒲團3D雷凱欣嗰條

始終過唔到

好慘 遇著個痴線佬ex

咩事

不如打返場友誼波同佢講好來好去咪算

仲打 ？已經甩唔到身

月巴召喚屌你老木

咪係 打完真係咁就一世

打完就同佢講
你要嘅野已經滿足左你
唔好再煩我

小心log係咁

肚餓

老G連門檻都未有

報名

姐係咩？

屌咩，見多次面都唔想啦條友咁撚癲
你諗得太美好

我岩岩有fd問我宵唔宵夜

多女

做咩改左字

恭喜發財

拖都冇得佢拍又點會變到ex

？

邊有

對log黎講 我唔覺得mean

八號訓唔著添

究竟邊到有冥王十二宮睇

將佢由覺得自己有返機變一野打佢落谷底

大陸佬話愛動漫有得睇

出面啲碟鋪 你比錢就有得睇

where
我賞睇粵語

筆鳥
我要做bt狗

我會等你

日文啦

link

認真睇劇 睇戲都好原聲最原汁原味

Gay test pass

咪玩啦 佢d動畫咪又係配音

唔明
因為

不要再...

你又唔要我揀左log
我唯有搵第個

但係啱口型啱感情

我知 我真係知

我問你地知錯未

Dllog

劇同戲呀

我不嬲唔驚

知你就唔會軟啦

冇電啦，早抖咁多位
聽朝十點返來

而家營多少醬到喊出嚟
不再好食了

咁我就認同的

十點搵你

咩料

我呢

比你tg 我

Now

1234

條脷冇毛

晚安

做咩先得嫁……

一齊call g

有事問你

快啦月巴

我想要個有相同價值觀嘅男朋友

要點

急

屎

唔好剩係識飲飲食食打機 識關心下時事 身邊嘅嘢

你個價值觀係點嘅

大把啦咁
你睇唔睇得上眼嘅姐

真

早晨
廢青巴回歸

乜
食緊杯麵

我

去晒邊

老g呢……

ig follow me

擔心緊隻兔

懷疑自己隻兔仔係弱智...佢唔識用水樽牧草架，要點特別照顧？

十卜

識少個鳩fd

好sad, 佢跟左我個幾星期就咁，喊緊

友情紙咁薄

唔好太擔心 祝福兔仔

點先有女

裝備好自己 肥就減下佢 打扮一下 第一印象好緊要

訓啦柒頭

搭緊車番公司

架車好多人

早晨 我訓返先

好賤

陰公豬

我唔洗你可憐我

咁我訓返先